.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-DEBUG" "1" "1월 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
calibre-debug \- calibre-debug
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-debug [options]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
캘리버를 디버깅하는데 유용한 다양한 명령행 인터페이스. 옵션 없이 사용되면, 이 명령은 내장 Python 인터프리터를 시작합니다. 또한, 캘리버의 주 GUI, 캘리버 뷰어, 캘리버 편집기를 디버그 모드로 실행할 수 있습니다.
.sp
또한, 캘리버의 여러 부분 중 전용 명령행 도구이 존재하지 않는 곳에 대한 인터페이스도 포함하고 있습니다. (예를 들어, font subsetting 도구, eBook diff 도구, 등…)
.sp
그리고, standalone 스크립트를 실행하기 위해 :command:
.nf
\(ga
.fi
calibre\-debug\(ga를 사용할 수 있습니다. 다음과 같이 사용하십시오.:
.sp
\fBcalibre\-debug\fP myscript.py \fB\-\-\fP \fB\-\-option1\fP \fB\-\-option2\fP file1 file2 …
.sp
– 뒤에 나타나는 모든 것들은 스크립트로 전달됩니다.
.sp
Whenever you pass arguments to \fBcalibre\-debug\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: "/some path/with spaces"
.SH [설정들]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-simple\-plugin
플러그인 코드가 담긴 py 파일에 대한 경로를 지정해서, 간단한 플러그인(즉, .py 파일로만 구성된 플러그인)을 추가합니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-command, \-c
Python 코드를 실행합니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-debug\-device\-driver, \-d
기기 탐지를 디버그합니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-default\-programs
캘리버를 Windows 기본 프로그램에 등록/제거 합니다. \fI\%\-\-default\-programs\fP = \fB(register|unregister)\fP
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-diff
캘리버의 diff 도구를 실행합니다. 예: calibre\-debug \fI\%\-\-diff\fP 파일1 파일2
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-edit\-book, \-t
캘리버 책편집기 도구를 디버그 모드로 띄웁니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-exec\-file, \-e
파일의 Python 코드를 실행합니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-explode\-book, \-x
Explode the book into the specified directory. Usage: \-x file.epub output_dir Exports the book as a collection of HTML files and metadata, which you can edit using standard HTML editing tools. Works with EPUB, AZW3, HTMLZ and DOCX files.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-export\-all\-calibre\-data
모든 calibre  정보 내보내기 (책/설정/플러그인)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-gui, \-g
디버깅이 활성화된 상태로 GUI를 실행합니다. 디버그 출력은 stdout과 stderr로 프린트됩니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-gui\-debug
지정되 경로에 로그를 남기며, GUI를 디버그 콘솔과 함께 실행합니다. 내부 용도 한정으로, 디버그 모드로 GUI를 띄우려면 \-g 옵션을 사용하세요.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
이 도움말 메시지를 표시한 후 종료
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-implode\-book, \-i
Implode a previously exploded book. Usage: \-i output_dir file.epub Imports the book from the files in output_dir which must have been created by a previous call to \fI\%\-\-explode\-book\fP\&. Be sure to specify the same file type as was used when exploding.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-import\-calibre\-data
전에 내보낸 calibre 정보 가져오기
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-inspect\-mobi, \-m
지정된 경로의 MOBI 파일을 검사합니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-paths
캘리버 환경을 설정하는데 필요한 경로들을 출력합니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-reinitialize\-db
지정된 경로이 있는 sqlite 캘리버 데이터베이스를 다시 초기화합니다. 손상된 DB를 복구할 때 유용합니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-run\-plugin, \-r
명령행 인터페이스를 제공하는 플러그인을 실행합니다. 예: calibre\-debug \-r \fB"\fPAdd Books\fB"\fP \fB\-\-\fP 파일 \fB\-\-option1\fP \fB\-\-\fP 뒤의 모든 것은 플러그인에 인수로 전달됩니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-shutdown\-running\-calibre, \-s
실행 중인 캘리버 인스턴스가 있다면 종료시킵니다. 만일 실행 중인 작업이 있다면 조용히 처리가 중단되니 조심해서 사용하도록 하십시오.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-subset\-font, \-f
지정된 글꼴에서 실제 사용된 문자만 취합니다. Font subsetting 프로그램에 옵션을 전달하려면 이 옵션 다음에 \fB\-\-\fP 를 사용하세요.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-test\-build
빌드 시 바이너리 모듈을 검사합니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
프로그램의 버전을 표시한 후 종료합니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-viewer, \-w
eBook 뷰어를 디버그 모드로 실행합니다.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
